【元朗黑夜】五大紀律部隊首長發聲明：「支持政府施政」

，今日晚上（24日），另五大紀律部隊首長：入境事務處處長曾國衞、海關關長鄧以海、消防處處長李建日、懲教署署長胡英明及政府飛行服務隊總監陳志培，罕有發表聯合聲明，指出就近日發生的連串暴力行為，已嚴重破壞社會秩序，威脅市民安全，會予以嚴厲譴責，「作為香港特別行政區的紀律部隊，我們一直維護香港法治，致力維持香港繁榮穩定及安全」。是次聯合聲明沒有備受批評的警務處處長盧偉聰，聲明內容亦沒有提及力撐警方。

Source: HK01

五隻維穩狗想打壓班細
叫你地唔好搞事想仲有得撈就

老夫子漫畫: 耐人尋味

車仔麵無車仔
菠蘿包無菠蘿
紀律部隊無_____。

政府開始帶方向

1. 紀律部隊沒有警方 (割蓆）
2. 提到緊守崗位 (即不願擅離職守）
3. 支持特首 (沒有話支持邊個人）
4. 出Press Release 通常會俾其他IO睇 (即係無mention 警方， 可以唔洗佢地睇就出）
有冇知情同事知多d?

紀律部隊五大首長聯署撐政府反暴力，獨缺盧偉聰，香港人就拍晒手掌，以為這代表五首長表態與警隊割席。

哈。哈。哈。

從來沒有一個軍政府國家，當將軍們制止士兵譁變後，反政府的民眾會拍手叫好的。

六支隊伍當中，五支出現大規模譁變，五個首長當然要急忙出來向元首宣誓效忠吧。剩下一支沒有參與，不是它被人杯葛，而是因為它一支獨秀，是忠誠的黨衛軍，也是他們的效忠對象。

仔細睇睇聯署的行文，完全是跟足習近平的最新指示：

//各紀律部隊會一如既往，緊守崗位，團結一致，堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治。//

//中央堅定支持行政長官林鄭月娥及特區政府繼續依法有效施政，支持警方依法履行職責，維護社會秩序和保護市民安全，堅定支持廣大市民維護法治的共同訴求。//

看清楚吧。這個「有效施政」，不是他們寫來諷刺林鄭管治無方；而是聽王志民這樣講，他們就這樣抄。通篇都是黨語，分明是寫給黨中央看的。

聲明有說支持下屬有表達不同意見的自由嗎？

沒有。

那你興奮甚麼？

可以睇得出，紀律部隊前線貼委任證公然反警，已觸動了中共神經。這些潛在的叛軍軍頭，當然要割席表忠。

請大家幫助身邊的朋友政治啟蒙。

作者